嗌咗兩個月「香港人，反抗」到噚日我認為終於做得到

咁嗌多兩個月「香港人，報仇」

香港會點

政府頂到多2個月咩
再多一星期咁罷 恒指都唔知有冇2萬

甴近平

武裝起義，全力反擊戰

今朝開市即跌2%

想睇26500 鐵底有幾硬

香港人 報仇！

報仇 ！

中環手足急需改善